［跑online］集中討論區(7)-各位係時候肝活動

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

推得咁快

屌仲有人玩

外掛出現了

肝活動不了活動獎品都唔係好吸引

至於賣後台裝，
我都建議聲稱某某人/團賣後台裝嘅人直接係Facebook提醒/同人當面對質好過係連登講，
無證無據點係連登comment都無用，
都無必要話其他judge人嘅巴絲係打手

其實咩事 做咩無啦啦不停講又前程又後台 有冇懶人包

課到4百幾個平安結(已經換曬全部野)
先得2個材料
要齊曬6個換把刀真係四五千都未必埋到單
戇鳩

懶人包：
一位叫前程錦繡嘅player係facebook group開post問點解無人懷疑有人用後台卷賣裝云云
跟住comment嘅人都叫佢開名等大家防範，但佢又無開名
然後連登同discord有人開始懷疑其他團嘅人就係用後台卷

有部分當事人就係facebook貼埋自己課金記錄證明啲卷係點數買箱開出黎
貼完之後呢到都有人繼續話呢班人有後台卷，但淨係貼咗張"100000張2nd卷"嘅相就聲稱係證據，有幾個巴絲都話呢張圖證明唔到啲咩

最後前程錦繡啱啱係Facebook group道歉，話根據官方講法後台問題已經解決

shawnmendes aoe哂所有p牌仔

慘被AOE

想問下點拎d"百鬼古箱"?好似冇得換,要扭蛋/買點先有

唔課金有冇可能肝到成套ss裝
粉紅色真係好吸引

用黑魔法

去公園做任務有1個, 其他要有鎖匙先開到

咩係黑魔法

My bad
shd be "部分P牌仔"

想問而家係咪無得買隻新角？

笑死已經有掛

咁"被封印的百鬼古箱"呢?

一日肝2500貢果班加油

輕鬆玩左幾場就閃去其他地方玩
話說今日又有野送
豬m 仆直好野

用把口屌完外掛就肝到2500貢架啦清泉CHING

守護神經濟禮包係新角

又話咩有七大罪箱送
係咪送咗

唔見左既
搵左好耐都無

白痴 全場得我同另外一個冇用掛 玩撚猿

搵到了唔該晒！

商店頁面第1頁就係喎

有排啦
上次live都拖到29號
今次慢慢等啦
總之有野送咪得

9點之前冇外掛

今次活動係唔係skip得仲未跑完過一場

10場活動 -> (10場ex/阿努) -> 釣魚
肝就不了

加入吧

就算我唔肝
間唔中想玩下但係撞到班掛狗
都好影響體驗
豬m派福利順便ban下人都好啦

課左幾錢？
我都想要六把劍 幾型

無數唔係米王/歐皇真係唔洗想有

啲掛1秒完場有啲誇張

絲打咁心急做咩 個活動有排都未完

月夜無掛

係咪一日最多得2500貢？

見到隻掛好似衝唔到

邊度有得抽
淨係搵到折扣商店22點5個

之後有咩途徑拎啲福袋

箱子>其他>45點/5個

活動一秒完場玩條JJ?

月夜起舞冇外掛

勸你唔好抽住

唔清楚 但睇youtube啲片 呢個活動頻之後都有類似之前開發者聯賽咁既野

想人手玩就玩第一張/鬼門啦
人手中

鬼門玩到？

岩岩改左做2分鐘

自膠,我係講緊金銀果個場

屌 冇用外掛都畀人停權 JM9

玩金銀
隻外掛沖唔到
我1:26沖
話檢測到不法程式
都cls

今次活動到底肝唔肝到

岩岩改左金銀果個場做2分鐘先衝得,太快衝會暫時封帳,你等大約半個鐘就應該上得返

1個鐘到就2500貢

跑第一就比人ban

肝到

佢老未
人手跑開1分20多少少
班it9真係個腦裝屎
魔書2分內沖又係,但至少唔會停半粒鐘
8心好正常既裝都過150王傷,又係停半粒鐘

公關照做態度照舊好意思話自己黃

冇用外掛跑跑下極速競賽都封

on9啱啱玩比人當外掛智障...

勁on9....

就係呢個勁on尻

停半個鐘

DM都唔使做啦屌

On9???
玩活動正常玩比佢ban左ac
停左我權
點搞???

on9 差小小先2分鐘

貢點換野

咁仲玩唔玩呢隻game好
唔開掛都比人ban
D撚樣掛機又唔撚封

傭兵團活動圖咩都攞唔到係咩事

好似話ban30mins

有bug
一沖就彈

岩先玩2門仲好地地 之後出現1秒完場轉去2門玩 再過多陣跑2分內俾人封l左

次次第一日開活動都咁on9

你確定係你玩隻game而唔係隻game玩你？

玩玩下活動無啦啦比人話外掛 ban 撚左

蕎麥花又點拎

封15mins 而家先入到 好撚戇鳩

邊度睇封15分鐘
on9 game
難得返來玩

岩岩又改左,1分5X都沖得

而家1:40可以衝?

見到有人1分38 姐係點

有無人比人無啦啦BAM左AC

機率太低,我玩3次都只係中過1次TR,1次幣

應該係官方改緊野

冇講 我無啦啦畀人封 15分鐘之後先入到

講開都想問
傭兵邊張圖最好賺
個人感覺係第三(公園巡邏)?
平均都幾萬exp
有時上到十萬

今次活動點樣可以快速肝幣

幣冇得肝

咁今次活動有咩可以肝

Easy Anti-Cheat is not installed....

係咪要重down
on99

守護神福袋係咪要課金

其實我覺得呢個真係避免唔到甚至係唯一做法掛佢又封唔到㗎喇 唯有係set衝線時間 (但真係好撚唔爽要係終點之前等到2分鐘)

依加唔係批評佢做法
係實行上既問題
人手跑到1:20既時候你可以無腦全ser一刀切2分鐘
腦裝屎都唔係咁掛

差唔多唔記得玩呢個

今日係問卷黎,冇答案?

等陣先 呢個場有咩方法可以1：20要等人踩制

係

講緊另一個啦擺明

肝貢獻

抒發自己感受先有個幾個箱

屌佢啲貢點有咩用
咩都無得換
全部野靠幣先換/抽到

一日2500上5階

但無分階段個啲貢點可以爆過2500架wo
好撚仆街

一日最多二千五貢獻點？

儲夠6萬貢有1個守護神福袋
不過1日最多只可儲2千5,要玩足24日先夠

本身韓跑有得用貢換幣,港跑特登拎走左

on撚9釣緊魚都封咩撚野事

但換嚟嘅係好多幣上次活動啲幣多到

今次一開波就有300+(300至600幣先)
每日任有5+17+5=27個幣
遲下有活動應該又有好多

不過d箱好似唔易拎,d幣好似用黎扭蛋仲好

不過貢獻真係好嘥可以換下其他嘢都好啊

想問...咩叫肝

藍隊廢到

不停打用肝打機

7大罪箱幾時送啊

ok

下 次次拎第一

10場赢咗2場only

最後一場岩岩好2500貢點

2500貢有乜拎

冇
要打夠一萬先有得升階

彈完機一輪
會有咩補償

班掛要開多幾百個ac刷
冇得用死一個ac

係喎 唔記得因為外掛先抽走貢換嘢

其實我淨係想快快趣趣搞掂DM
無得好似以前咁等人
唔小心失左又要跑幾多場

個DM玩條撚
咁多掛 點跑完

做夠5次hottime啲幣派左未？
今日仆直直播完有500
2tr有300
加埋都有成千幣

【跑Online X Patrick C有獎直播 - 06/24】

為慶祝黃標界YouTuber Patrick C成功挑戰 [官方]R
童話王國會為跑者派發以下獎品:
1. 百鬼通寶 300組合 1個
2. 鬼怪頭目的寶物罐 1個
3. 守護神的力量寶珠 3個
4. 7大罪 - 懶惰之箱 3個
5. 7大罪 - 傲慢之箱 3個

得獎條件: 6月24日 20:00 - 6月25日 23:59有登入登出記錄
派獎日期: 6月30日 19:00前

注意事項:
上周「跑Online X Patrick C有獎直播 - 06/19」獎品將會於6月29日 18:00前完成派發

原來又有

btw想問宜家金銀鐺個掛係1:20完場？

似係

即使唔小心失左幾次就有機會趕唔切
地圖野都算難嘅係避開敵人個槌

月夜衝到線

我想講我完全落地衝刺唔到
玩月夜比鬼彈到第1變最尾 過唔到

負碌地10場都衝到
金銀場應該易衝少少
我裝普通技術普通大約1:26-33
勉強趕得切

跟到外掛跑1:20

屌，想做返一般嘅daily10場極速拼圖，唔想玩月夜幅圖洗10次，好撚煩

班死掛狗研究所1分鐘衝線

我完全唔中招應該係都係1:22左右
頭先中左一次1:22:65
為左避野條路線未到最短
同埋有時會踩落水
不過算啦我都係日任跑10場
咁辛苦為乜

16+7.5%
70黃氣 岩岩好夠跑哂全場
都係玩番第一張圖 岩岩跑126比人話掛狗

其實DM係咪搞錯左
跑完嘅獎仲衰過參與獎
我想要亨利箱呀

我16+6.5差你兩秒
算正常啦我成日跳唔中石/加速版落左水
不過我覺得唔洗追完美120
用長衝撞返一兩次
我黃氣得都31都夠跑有突
第一張圖差距無咁大
但係最後段路撞到傻
又要避怪又要避槌

點解藍隊特別多掛

係咪renewcreation

唔知 鬼門黎黎去去都係果2條友用
反而金銀果班就多d

我未玩過鬼門
永遠多唔過4個人

DM做到咁辛苦為乜

金銀可以正常玩
要技術

你講笑？
金銀先多掛
個個1分20完

垃圾掛狗快到彈左

月夜先岩我記錯左

金棒打唔死d外掛

Prefer金銀 月夜臨尾獲獲炒

月夜其實唔難
最尾個pattern係
直
橫
直
橫
終點

唔係講笑 10次都跑唔完 啲裝唔夠啲外掛狗跑...

你冇裝
正常玩家都鬥唔贏
上面有巴打1:22

我有裝+失誤先勉強跟得上喺外掛完場10秒內1：30完場，好辛苦，所以我打月夜，月夜個圖熟啲同埋順便洗吓貢獻point

有裝既其實有失誤都跑到1:20
D掛依家SET哂係1:21 係會跑得快過佢

重點係冇裝呀陰公

我都覺 好靚

反而想知點拎箱抽裝 今次跑圖唔出箱
差巾同鞋就換齊

對翼正

啲幣冇得刷肝鬼咩
扭蛋又冇得好似感謝祭送禮
政府一萬蚊拎少少出黎都夠你換成套
當係支持下黃驚

個活動除左DM
都冇咩用
但做個DM都咁多掛

邊一件先係頭獎

呢套應該係之後用粒珠去換 仲難過依家可以拎個幾件SS

D貢有咩用
D花又點拎

花可以用轉蛋機d幣換

係,所以我每場都開箱拎貢算

未夠歲冇10K
成副身家得返大約25K, 課完真係可以去食炭精

唔講以為你得返25蚊

算係咁啦
冇全職兒子做

今次活動算係咁
開發祭連衝線機會都冇

D裝好廢

靚嘛

又冇不長 燦爛換

韓跑有得換係幸裝
港跑神裝點會有得換

睇下GM

真...........

唔係每邊4個人開場咩
琴日玩過場

有個場要8個

留幣抽第3part對翼算 依定d裝冇個有用

你有是但一套ss+不祥璀璨+10%就爆機架啦
韓跑都冇再出勁野

點解有d人既dm獎勵可以豐富咁多

唔趺箱既 有匙無箱開

係呢隻game課1k我都有罪惡感

點解可以仲唔拾

垃圾驚要keep住比點先可以有裝著

依家玩金銀掛狗都係得5X貢 執地下啲貢完場有百四

半年都唔使用點復裝啦喎

啱啱換下換下裝比人封左半粒鐘

GM幾時補償

千默打手嚟嚟去去都係得幾招
一係就拎官方R句嘢出嚟話而家一定冇晒後台 一係就話要proof千默放後台卷裝
p狗喺fb賣咗後台卷裝大半年就全世界都知㗎啦 做咩近排完全冇晒聲氣嘅？
桐谷美雪話佢有幫朋友放裝 個朋友係咪p狗呀
記住佢自己買好多箱同佢幫p狗放後台裝係冇衝突㗎
我見上個post有正當玩家想防範我先講出嚟 跟住又話要後台卷圖乜乜乜 我搵到圖佢又話係閹割圖prove到啲咩 喂你唔通諗住我畀隻後台帳你上去睇咩我唔係p狗畀唔到你㗎嘛 你不如講下你期待睇到嘅proof係點樣先
仲有呀 2nd卷喺5月27號出 官方R6月15號話後台冇咗 p狗要整卷都一早整好晒啦傻仔
係咁強調而家冇後台嚟幫桐谷美雪兜真係笑撚死
其實千默打手嘅思維同藍絲都幾似 官方講嘅嘢永遠都係最可信

今日端午節紅日

宜家免費修裝

？

每日可以2tr買一個錘

On9? 我以前d 40點7日

黎修我d藍焰裝（好似係

應該係45點4日 不過宜家肯改係好嘅

咁你想點
有福利又屌

想課金要把劍守護神福袋

唔係我

..............

多袋到....

傭兵團較鬼村 完成左無放大鏡幾次都咁

金銀D掛係咪較左隱身
跑果陣唔見 1:20即刻倒數

要跑架咩
一夠鐘就到終點架啦唔係咩

冇放大鏡是正常的

唔係 我既意思係我跑果陣唔見佢地
個場顯示得4個人
但隱左身果D一夠鐘就衝終點

青隊特別多外掛 死仆街

唔知點解
青隊一係本身勁一係掛
識果堆人入面最勁果個係青隊
其他係哂赤

本身青隊 場場都紅係掛

其實係咪當升傭兵仲好
定係探索時間同佢地攞嘅經驗成正比

根本場場都有掛，點玩呀大佬

想問惡鬼標誌點攞

Btw 之前睇到人講話咩啲卷係可以bug出黎 唔知真定假 如果我都識呢啲就fatfat啦

開咩百鬼箱
課金最快最直接

月夜啲掛淨係可以去到第一區
唔係好大影響
本身隻game就鬥裝
你想砌套平民裝要成個月時間釣魚

除左課金仲有冇方法攞箱唔想課箱

扭蛋/傭兵團

想問乾坤袋無得買完再買拿?而家只可以一個月買5個?

早知之前課啦

把蝴蝶刀既守護神福袋其實有無機會第2彈既轉蛋幣會換到 學文森咁

唔會阿放心

商店>箱子>其他箱子
如果之後有得直接買守護神福袋實激死你
我買50個乾坤袋先中一個福袋
你想課幾多
你好有錢我唔阻你

玩幾場收工仲正

每日2500頂盡仲好啦 啲外掛咁放肆 依家大家乜都唔好拎囉

勁驚

其實講到尾你都係想拎p狗既臭朵煮死成個團姐
成個團咁多人你講黎講去都係p狗 其他人呢？
之前個團一堆人出黎賣裝唔見你講下？
同埋發現你每次講親都係講千默 唔見你講下其他野既
就咁睇似係某人同千默有私怨係到瘋狂帶風向多啲囉
乜嘢千默打手同藍絲思維幾似 人地點數交易紀錄又比咗 連前程自己都出咗黎道歉 咁你仲想要啲乜去證明個團啲人唔係後台姐
不如話你既意圖只係想做臭千默既名聲
利申：千默打手

俾你享受玩新圖既樂趣

你張圖屈求其一個人嘅帳都得 好難打喎

唔好剩係比負評未
改個數字有幾難 求其擺張圖就話有後台你班狙擊手都幾有趣
仲要從頭到尾個理據就係因為p狗係後台 所以千默係後台團 仲好意思話人地藍絲logic 笑死人

青隊
金銀完全無衝過線

剛回鍋 零課 想問釣龜任值唔值得做

gchi #242

佢咪藍屍logic lor 屈得就屈

btw呢隻game搞到小妹冇乜心機繼續玩 永無止境咁肝活動

直接釣完換幣就得
唔洗逐隻同佢換晒時間
我多數儲50個換皇帝蚯蚓

其實唔使咁急肝 而家先vol.1 有排你玩 每日玩少少實夠分換哂啲嘢
玩到悶咪轉下場去釣下魚r下人吹水

16+5% 13加速
少少失誤 1分29衝到線

班掛真係唔撚理人衝唔衝到
Set到最盡

小妹都係咁話

Daily mission想跑完 玩月夜個場起碼真係跑到

而家月夜要人............

16+8.5%最快1:20:15
試過1:20:05彈game

你地咁急做乜野
本身隻game都係鬥幾場入農場吹水
得閒扮下靚
鍾意日刷夜刷返去玩手機game

玩緊

啲貢兩個鐘都唔洗就2500仲想刷咩

但其實刷完2500貢都冇乜嘢可以拎到

WTF 又封左我半個鐘
明明冇用掛
係咪因為頭先有掛係倒數果陣離場
之後我係場主 所以封鳩我

即刻有人

一場6掛

試過7掛

其實唔洗
金銀鐺執箱+正常完場就150
計你2分鐘一場
一節跑20場乜都搞掂晒

都係呢句班掛狗都on99
正正常常玩唔唔得嘅
係要開掛搞臭件事
上次感謝祭參與獎唔知開黎做乜
今次又係明明無野要肝
onL9

今日嘅問題
一題都唔識

上次感謝祭佢地用大量ac抽對翼可以用黎做ss料

今日黑谷係咪random咁ban人
我比人封左半個鐘開分身玩左陣
06分解封之後未開番仲玩緊分身
之後分身08分比人ban左

送扭蛋當賣1個文森袋

手動都可以係咁開分身？

我都有開十幾個ac每個時段拎參與獎
唔係都換唔到文森
外掛可以多開有效率啲
不過都係on撚9架啦

明
打機為開開心心啫
玩到佢地咁又何苦
btw有乜人識做今日fb問卷
啱晒獎勵好吸引但係好懷疑有無人會啱到

條link係邊

2/7會有一個袋
成個活動三個月點都仲有入手方法

卡左係Q5

想喊唔記得做HOTTIME

跪求答案
一題都唔識

可能有得賺我地點知

好想轉活動紅隊 咁撚多紅隊人用掛藍隊場場都贏唔到

其實有件事
會唔會每個人問題/答案順序都唔同
online exam玩得多驚中伏

Q5流氓兔巴士

我岩岩入左去
屌 點會有

喂千默打手做咩叫後台大佬做p狗咁冇禮貌呀
p狗同桐谷美雪都係千默嘅 咁我講千默有咩問題？
千默打手淨係可以拎官方R句嘢嚟幫佢兜
如果而家仲有後台 或者啲卷p狗一早整好晒
你哋係咪仲咁肯定桐谷美雪賣嘅都係從正當途徑買卷返嚟換嘅裝呀？
佢自己買得多箱同幫p狗賣裝冇衝突講到口到臭啦
我又冇話晒成個團啲人都係後台 邊有咁多人可以好似p狗咁奶支那狗奶得咁落力做埋後台大佬呀

On9 game
一入活動頻就比佢ban
前前後後加埋2-3個鐘

幾時有話過千默係後台團啫
不嬲都講緊桐谷美雪幫p狗放後台裝喎
我梗係知得一張閹割圖證明唔到有後台啦 不過上面條友係都話要卷圖我先擺上嚟啫

千默打手除咗用而家冇後台嚟駁之外仲有冇其他？
其實都冇人有有力證據證明之前有後台啦 咁後台係咪冇存在過

尋日到而家都冇ban過我
係咪個防外掛當你部腦其他野係外掛

大把人屌P狗啦 又後台又食水深
自己個帳ACC整唔少裝啦又紅翼又白翼 唔係點上收藏第二
今期出2ND券又可以魚目混珠係咁刷後台券 零成本賺一筆

但我係入活動頻先出事
玩幾場就會比人ban一次

咁都封咁仆街

一個課咗金買卷=全團人/部分人都係真金白銀課
一個買賣後台裝=全團人/部分人都有份賺呢啲錢
好難辯出個結論 不如兩邊打和 super啦

今日果d好難,只係知:
第2果題係容祖兒

投票list:
鄭融
謝安琪
衛蘭
少爺占
陳自瑤
楊千嬅
阿Sa
小儀
王苑之
唐素琪

第3題係黑暗之球?

第4果題係願望之石:

仆街唔記得加密

Q4 到底係願望定思想

我都係學你咁叫姐 有咩問題
個團三十幾條友 你係都要拎果兩個代表晒全部真係r曬頭 唔講仲以為其他人全部都係冇到既
而且首先我從來冇拎過官方r句嘢兜 唔知你係咪睇錯啲咩 我只係覺得既然人地都post晒課金紀錄 你就唔好係到鳩吹人地賣後台嘢 如果真係後台洗唔洗日日走去課金咁得閒同你買箱玩券
第二我日日睇住團入面啲人開live課金抽野 雖則我覺得冇必要向你交代 但我覺得我明明真金白銀課券返黎玩仲要比啲無謂人屈真係頂唔順 唔該唔好拎啲完全唔可以叫證據既圖係到誣衊千默啲人係非法途徑拎券返黎玩 你所有提出既野都只係你既推斷only 係冇任何野support緊你個論點
你有懷疑係你既事 但唔該你唔好咁過份下下係到放流料出黎引導人地覺得千默啲人賣後台嘢 呢個係對成個團既人作出既無理指控

舞會冠係非法啦掛

點解有舞會冠賣就係後台

我無話係後台
我問你係咪非法保管

原來用外掛係我唔識野
掛狗你係得既

上個post有巴打話見過佢有賣埋惡魔該隱/伊林斯

唔用咪唔用
屌你老母死掛狗

認住上面個仆街
係佢搞到你地玩唔到

咁嬲做咩姐
我玩活動都唔開掛
點搞到你玩唔到

大大個官方啲人唔屌
係要捉住啲小玩家黎討伐
笑死唔笑死
認清楚係邊個唔肯處理外掛問題未
第一日玩跑？

收聲啦千默狗 講到用外掛好合理咁
利申 無用過外掛

咁你洗鬼屌黑警
屌中共得啦
自己唔自律join埋一份
多撚謝你唔係活動場用外掛
戲谷掛狗一齊死全家

放完工返黎睇又多咗10頁

就算唔係後台 只要俾官方捉到個懲罰都係一樣(扣裝+exp+tr)

有無懶人包 唔想追成10頁

呢隻寵唔係無得扭/抽卷？

原來外掛玩家可以同黑警比
希望你可以快啲光復跑online

見到D掛狗可以理直氣壯到咁
我都係唔再入依個post算 bye

應該放邊境金幣再換隻寵不過捉到都係扣返你隻野姐 因為係罰送個個先 好似之前星晨隻掛一樣送新角個個俾人個個先封

人格一樣咁低
毫無道德

啲錢點賺返黎真係自己知
攞完彩就好走啦
用掛又唔係啲咩光彩嘅事
仲要係到拗 為咩

上面隻千默狗真係笑撚死人
你唔講我以為係官方攞住枝槍對住你個頭逼你用掛
玩家唔自律用外掛咁都唔係錯？
懶官方唔處理仲唔係合理化緊自己外掛係啱嘅行為？

我唔知係直接保管左隻寵定點 只係上個post有巴打話佢有賣 不過就算唔係直接送 都可以係送夠1000個俾人換既 之前見過有其他人開8人場賣保管左既邊境幣

大家block咗隻掛狗 叫佢自己單機算喇

討論下啲裝來源還可以
畢竟呢到好多人都唔想幫襯後台

非法保管/洗河道呢啲擺到明外掛嘅真係無討論價值

用外掛用得咁理直氣壯

依家除左課金係咪淨係可以靠daily mission/上2-5階攞幣？

傭兵團都會跌箱/幣

屌 隔一陣又比佢ban

我login完喺大廳掛機都俾佢ban
點搞呀戲谷

係農場釣魚同玩10場EP2
夾埋半日表示無事

我入活動頻又ban
開緊箱又ban
掛係到又ban
次次半個鐘
前前後後依家加埋比佢ban左4-5個鐘

10次任都無中過幣

試下重裝？

我都唔明點解啲外掛，可以咁理直氣壯
不斷喺度合理化外掛
「外掛問題」做成唔同方面嘅影響已經顯而易見
上次同今次活動獎賞已經唔再細分
其實係咪要下下都要「實名制」先唔再有外掛等等（控制玩家行為的解決辦法）

上面隻黑衣狗真係笑撚死人
你唔講我以為係港共攞住枝槍對住你個頭逼你用火魔
黑衣人唔自律用火魔咁都唔係錯？
懶港共唔處理仲唔係合理化緊自己火魔係啱嘅行為？

上面啲人打算幾時用愛感化跑online 9成外掛玩家變清泉 鬧一個無用架喎

唯有係咁

原來韓跑d箱都係要用貢黎換,唔怪得香港會冇
咁搞法唔課真係難儲成套活動裝

而且香港仲要冇得換不祥裝

用火魔反抗暴政爭取自由
你用外掛為咩？

係韓跑不祥只係一套垃圾裝 係港跑魔改過咋 咩都比你免費拎就唔係港跑啦

當然啦，外掛問題反應玩家質素，唔可以依賴官方
看看我們偉大的祖國，支那啲遊戲外掛多到就知玩家質素

呢個post暫時得佢一個
再有即屌

算啦 隻千默狗價值觀扭曲
最後祝外掛狗後台狗死全家

估唔到係咁

btw,港跑最起碼應該好似之前d活動咁可以用幣換箱啦

其實某個程度係官方搞成咁 韓跑拎裝同港跑差太遠 港跑乜柒都要人課金 韓跑連角色都係tr買 扭蛋有又得保 港跑咩福利都無 完全零公平 香港人又忙 結果啲人為左慳時間咪直接用外掛

由早幾個頻開始啲貢已經廢左
外掛冇人理後台冇人理 正常玩家玩一日究竟得到啲咩
alive頻個陣都叫開個升級系統比你拎貢有限度咁換下幣
之後開始貢點已經0作用
港跑對待清泉玩家既方式去到咁樣你地都可以容忍到
但偏偏容忍唔到外掛 你地呢班正義撚真係好有趣
以前按精dj cat 手制掛機既年代又唔見你地屌下啲玩家?
而家冇得用就一齊屌外掛顯得自己特別高尚?

用掛咪靜雞雞囉
大義凜然咁

有啲好奇你係咪間唔中會大聲公屌人bug裝跑圖跑魔書個位定你團友黎

躝去私服玩囉
個邊夠啱你

擺明係千默狗啦

所以外掛問題真係嘈黎都無用 因為都唔會有結論 清泉玩家無錯 外掛又不至於大錯特錯

去到今時今日
私下鎖房偷偷用唔影響人玩一般場/活動頻我諗都無人理
無必要走出黎用河道/官方黎做擋箭牌黎辯護自己用外掛嘅行為

我好少留意大聲公
唔知你講邊個
只係見到啲人剩係係到批鬥外掛但提都唔提下官方
覺得幾好笑only

想問個阿努比斯幾時先玩得？
玩左幾日都入唔到

阿努9am-6pm
魔王城9am-12am

你要spin到咁遠講我都唔怕同你討論既
一個民主社會唔單止要一個健全既施法制度 仲要有良好既人民素養 果D執輸行頭慘過敗家既心態真係嘔心得好緊要 根本就係大陸D小農DNA 下下拎D臭蟲論出黎 就算官方做得幾好 有D咁垃圾既玩家都冇用啦
拎魔獸世界黎講 個陸服要玩到咩都要用真錢 又代練G團 其他區點解唔會發生咁既事 咁咪係人既問題囉
FYI 中國《魔獸世界》遊戲環境崩壞，玩家到Reddit告洋狀求暴雪出手

想問埋點先知自己攻擊力？
入唔到場

你係房間click確認能力值啦

好 唔該晒

你唔掛活動
大把掛緊
貢有上限又冇野換掛黎交電費？
搞鳩正常玩家

攻擊力+8
姐係得8攻？

如果冇外掛仲可以等下啲冇裝玩家
成堆掛焗住我都要衝線

why so serious
同呢到啲中學雞講民主社會
時事台堆所謂本土都未必up到幾句論述

但係官方依家連封垃圾玩家都懶得封 停權名單消失左好耐了所以官方肯做野 咪可以塞住班垃圾狗嘅口 可惜官方唔會做

咁你唔係應該屌用外掛阻到人個堆先咩走去屌個阻唔到人嘅外掛獅有意思咩

實有啲人連2500貢都懶得自己玩寧願開外掛既
港跑多年掛機風氣一直都改變唔到
明明當年啲戰女神 糖果樂園果啲都好好玩
官方唔肯正視/唔想擺心機理咪搞到今時今日咁

佢地覺得外掛玩家先係米飯班主呀嘛
以前堆玩家+呢到啲人都屌咗唔少次了
唔會對戲谷有咩期望

佢唔用但係幫緊其他狗辯護用外掛
我場場都有屌佢地架

啲擲骰劵得咁少又難中
咁你用外掛刷河道我唔care架

佢地用完外掛都係要靠課金玩扭蛋玩變更箱
黑谷咁仆街又照畀錢

肝黎做咩鳩 普危有無人玩

所以我夠玩就唔會再課金嫁啦
無謂助長呢啲風氣
歡迎加入同我+另一個巴打一齊佛系輕鬆玩

佢哋啲功能有成三頁紙

笑撚咗拎按精,手制掛機同外掛比已經睇得出你智商有幾高

失敬失敬
請問你有咩高見

多謝排行榜班金主
邊用掛邊入點
戲谷唔做野都有錢收
集體唔比錢先係路喎

lm

放蘑菇除咗搞鳩人仲有咩理由要存在
renewcreation洗聊天室又係為咩

真
完全唔知佢搞個放蘑菇出黎做乜
想玩魔書都玩唔到

睇班撚樣係為咗搞走正常玩家同搞死正服推私服 咁又難怪嘅 個濕尻私服得班毒撚圍威喂 50人都唔知有冇

好似以前（好耐）係舊八人同心個到開嘅10S場其實正常玩家都唔會入，sprit開我OK嘅，但依加我想玩活動你哋走哂去開掛，搞到我所放棄跑完場係後面開箱算

今次個活動仲悶過上次囉 啲貢又無用

佢地用外掛為自己謀福祉
賺鳩其他玩家錢搵食姐

重down完都係ban

咁奇怪
你有冇開其他software?
冇就冇辦法

搞清楚
我自己都係人手跑2500貢
唔好拉我落水
不嬲影響到其他人遊戲體驗既野我都唔做
不過正常啲外掛都係集中係一張圖
睇下遲下出多啲地圖會唔會多啲機會有得玩

我從來冇利用外掛賺過其他人一毫子
純粹港跑當清泉玩家狗咁撚先用掛拎多啲野儲裝

可唔可以講下點解fb d人咁多裝賣？
一個幾十件裝
佢地課金抽咩會有呢d裝

用外掛果班仲聲大夾惡果班
真係大陸仔基因
自己呢埋用我睇唔到都算
搞撚到我活動都無得玩 做乜鳩

多數都係玩變更券
用d垃圾換得番既裝做素材就可以玩另一件裝出黎
可以自己收可以保管拎出去賣

佢送左五張1st變更比我
我用左變左第二件裝
點先可以送比人？

一係就買通行證係保管箱送出去
一係就放係農場魚池比人釣走

咩都冇開
但好似唔只我係咁

放心
唔係你問題
好多人掛都冇開都冇啦啦比人ban半個鐘先on得番

我今日比佢ban左成日
前前後後6個鐘都黎緊

thx
咁我唔用既裝送唔送到？

我啱啱跑完10場都比佢ban左
拎唔到跑完10場果粒野

總之你擺得係保管箱既野都可以送
如果你冇果件裝既話佢應該唔會比你保管
會逼你拎左佢
你要有果件裝先可以拎去保管

本身你有嘅裝先可以保管到 保到就送到

明白
多謝大佬們解答

我剩係想跑完10次完左個日任姐
你隻垃圾game想點姐

賣最多ss個幾個用外掛多開狂刷拎去變更其實都冇咩資格叫合法
唔係合法就唔好寫出黎

你部電腦有掛抵死

好彩我一早做左
今日全日玩幾場就比人ban
有時開係到掛機都比佢ban

冇都比佢ban

你係無辜
佢唔係

我都冇用
咁對我做乜

買啲變更卷成本都唔平嘅我諗 所以刷料我都難得屌 無佢地班人課金買箱 戲谷應該汁柒左 又有得令新手有好裝買 唔會唔公平

我讚過佢慈善家
每次都準備大量貨比大家

刪左外掛仲要重新dl過隻game先得架

見到人地成日講俾人ban就見到幾多係偽清泉玩家

有人仲拍片post fb話自己冇開外掛
原來係關外掛事

清泉太難有啦
最少bug裝都一定試過

又唔係屌你
講緊千默隻P狗姐

要升佢個lv都好難下
我自問垃圾升唔到

最近down返玩
跑討論區係咪唔會再開返

幾年無玩... 而家仲有阿努比c?

點解lala炒嗰陣有把聲係普通話嚟係我聽錯定真係咁

冇bug過裝
我新玩番一個月都冇

唔用掛比人當奇珍異
XC玩光傳會鎖我
換左eac之後就冇再鎖過我
呢三日玩左成百場活動都未鎖過

應該係
都閂左一段時間了

唔係話過百五王傷就一定鎖?

而家冇事

真 玩左咁耐未試過比人鎖
有曾經用過掛個班應該就係會比人鎖

新玩返正常都冇
個時改日期bug裝真係太經典

新玩番又要追番人D裝
玩左2個星期都洗左我幾千

見到有個fd有3件SSS 我諗都唔洗諗

係呢下把聲勁難聽

呢幾日玩返 想問有咩禮包抵課

其實有時見到班千默狗咁柒真係忍唔住笑
個團某啲人又後台又外掛乜都做齊仲要理直氣壯咁
咁又係嘅 冇咗呢兩樣嘢佢哋就咩都唔係
尤其係隻p狗個朵臭到要叫桐谷美雪幫佢放後台裝
呢度啲打手又冇料 除咗強調而家冇後台就係話佢哋課好多金
佢哋放咁多後台裝就梗係有著數啦
有好多人因為跑係黃game先返嚟玩
但又一邊幫襯p狗畀錢支那狗賺

千默打手：官方R話而家冇後台就冇後台 你有咩proof話而家有後台卷呀？p狗同桐谷美雪放嘅裝係自己課箱換返嚟㗎！

十年之後玩返估唔到咁撚痴線
因為官方唔ban外掛福利差所以玩埋外掛
到而家eac ban外掛又屌
唔用掛仲當人傻仔黎笑好似用掛先係正常人咁
冇心機再玩落去

玩隻game都醜陋到咁
我都係用返啲時間睇書好過見住班癲人

睇唔到有證據證明到班人用後台卷就叫千默打手嘅話
咁淨係論上個post都已經幾個so-called千默打手 #956 #961 #978
唔怪得係時事台judge吓就會變熱狗五毛連衛兵了

得閒係個lihkg post成個怨婦咁打咁多字
點解唔直踩facebook指控人呢

千默狗係咁上下啦 係要衝出嚟柒下先開心

之前睇啲外掛discord
班人係日日cap住連登post笑樓主/其他人係比戲谷/外掛撚嘅"清泉"

聽講呢排整掛條友好淆底驚比popo拉
淆佢又整?

收裝應該抵玩過課活動禮包

SSS堆裝直頭係overrated
得鞋係可以常用

有冇人講下今次活動點拎SS裝? 係咪同上次fronter 活動差唔多?
啲碎片都唔知點拎

有呀 上面有隻千默狗衝咗出嚟啦
原來喺度討論下後台都唔得
咁上面應該連外掛都唔好講啦 咁唔滿意咪去屌官方/星辰囉啱唔啱先

唔好課
我真金白銀抽魔方抽箱抽該隱伊林到lv5緣迕全套未bug過裝幾乎追齊呢半年所有ss
比上面個10年年資主流玩家笑鳩傻仔清泉
學佢地用掛先正常
一蚊都唔好畀

快撚啲執柒正服
等佢地全心玩星辰大大個跑online

FB咁多佢啲打手 到時彎都俾佢拗直啦
冇生意個陣就送啲後台券裝扮大方
唔識佢既人咪以為佢好好人搵佢買裝做水魚囉
呢度啲人心水清 多啲人明白講緊乜
係度屌完爽下咪算

試下唔好扭曲我講野
從來冇講過開掛正常
同埋我自己都真金白銀每個月拎幾千出黎課

班人根本唔敢上嚟嘈咪由得佢哋圍爐取暖

係有證有據嘅話我又想睇所謂打手點拗直
日日淨係係到打幾大段屌千默P狗
其他巴絲質疑佢無證據就玩標籤化話人打手個意義係邊?

更何況有啲巴絲都睇到厭 又唔係有新論述新證據 日日同一段內容
一係直接同當事人拆掂一係擺Facebook公審

星辰同佢d狗
日日撚鳩班外掛on9仔不知撚得幾開心

得閒無事去tr頻道引下戰 潑下火

最搞笑係班用外掛既
比錢買外掛vip不得止 仲要奶埋鞋底

班人日日係到笑下呢到啲清泉、跑啲mk仔
再唔係就去TR頻道引戰
DSE完定廢青唔洗做? 真係好無聊

唔知點解呢隻game嘅人都好鍾意成群結黨撩人嘈交 成個童黨咁

其實整到外掛嘅人寫program應該都好勁啦
又要bypass防外掛果啲
點解心態成個小學雞咁
出去搵食仲大機會發圍啦

cant agger more

都係嗰句啦 張圖係有人話想睇先擺上嚟 冇諗過咁樣就證明桐谷美雪幫p狗賣後台裝ok?
反而想知你想睇到嘅有力證據係點

都話得兩招㗎啦 而家見冇後台呢招唔work就個個都話要證據
我諗就嚟p狗之前賣嘅裝都變合法換返嚟㗎喇
呢隻game從來都冇後台 都冇人證明到有
p狗一邊奶支那狗 一邊賣後台裝賺玩家啲錢 又免費派裝整污糟人哋隻帳
上嚟屌下佢都叫私怨？唔係啩

啱呀 呢隻game不嬲都冇後台 經驗第一嗰個前排突然人手洗咗好多經返嚟

我講緊桐谷美雪幫p狗賣後台裝點解要證明呢一刻仲有後台
官方R6月15先話處理咗後台但係張2nd卷5月27就出咗喇喎

都唔止係屌下咁簡單喎ching追擊到咁冇私怨無人信

而家經驗第一嗰個係喺六月頭改經 咁算唔算證明？

原因我講咗啦 唔係追擊後台狗都唔得下話

有日夜青成班圍攻千默一個人
之後成堆千默入黎曬馬

佢大計係搞到正服執笠
想人玩佢個私服
好撚幼稚

而家要課金先有箱拎

老老實實後台呢啲野好難攞證據出黎
我又唔係後台又唔係官方 只係一介普通玩家
而家我見到啲唔公平既野係咪上黎屌下都唔得先
佢著紅翼、改經上第6名個啲又算唔算證據話佢後台？
如果要證明佢堆券係整 我又冇佢ACC可以點證明

算啦 佢哋覺得要畀p狗個帳或者佢同後台支那狗嘅對話圖先至係證據㗎

扭蛋有箱

百鬼棒得1000 TR拎有冇人拎過其他嘢

留意返佢係fb賣大量ss裝都賣左超過半年 唔通半年前已經有箱可以不斷抽ss券出黎換？

個陣已經有推出過一排2ND券 唔好為屌而屌先
不過呢佢個陣啲券都係整出黎咁解姐

唔得同rude係兩回事
你大不了可以撻埋basic law話你有freedom of speech所以點講點屌都得
就算成個post想正常討論既巴絲block曬佢都可以繼續comment屌人㗎

其實既然你都講到好難搵證據出黎
我個關注點係每日都打同一大段論述屌某班人
唔關事既巴絲judge兩句
就話呢到啲巴絲係打手個意義係邊呢
抑或係要post到成個post都比佢標籤化成打手先滿意?

其實佢係後台狗（後台派裝改經）就人人皆知
以前1st有好多後台卷SS裝同依家有無後台卷變裝都係兩回事
唔洗你地咁貼心每日remind多次嘅
成個discussion個main pt係依家Facebook有無由後台卷變出黎既裝咋嘛

我都係得1000TR

各位跑者好，

跑者回報VIP經驗值被重置，VIP經驗值設定為每月1日重置
由於早前VIP商店說明有誤導成份，所有於6月24日至28日有一次登入及登出記錄的玩家將會獲補償「百鬼通寶 200個」

有關補償將於7月8日18:00前派發，對跑者們造成不便，敬請見諒

各位跑者好，

部份跑者回報Daily mission 獎勵異常，「守護神的力量寶珠 1個」為正常獎勵
有關補償請留意未來公告

對跑者們造成不便，敬請見諒

今日鬼店有野換

Sold out

有無巴打好成功咁課到流火劍出黎 袋都難中 仲要有機會瘋狂開重覆料

我尋日先第一次留言姐
我又冇judge其他人 純粹屌柒隻狗姐
至於你講既main point，
fb就一定有後台券裝 佢已經係其中一個

唔係講緊你 係上面問人嘈完未quote果位
都應該唔止一條友覺得佢煩
連續2-3日loop同一個point同一大段唔會顯得比較有說服力

Main pt果part
既然你話好難搵到證據 咁都無咩討論價值了
如果真係咁想搞死某班人/叫人提防就唔應該淨係係到comment喇
絕大多數買家都係facebook同discord
係有理據說服到一般人嘅話我諗都唔洗驚Facebook打手拗直

官方都唔封唔理 接受到咪後台派 接受唔到咪買點抽囉 唔明有咩好嘈

番工冇人權？

我仲換到興夫果個wor 唔洗同人爭的

呢個係每人每日有限次數換 你換咗一次就會顯示sold out

咁鍾意負評又唔敢出聲
踩中你條尾呀

唔好意思又有野想問
點解個守護靈探索玩唔到？
我而家有三隻守護靈但三隻都入唔到場
thx!

岩岩返港跑玩要課咩裝 活動個套?

唔夠lv ?

課禮包
換晒全套千鬼夜行

唔夠lv
隻野exp要過367999先可以
(顏色太矇答唔到你要咩色)

有無人知停權名單啲人衰咩

要捐錢咁得意

好慘

冇個識又封d細account 假帳

4月檢舉左個衝線掛都而家都未封
乜撚野近日 兩個月仆街戲谷

跑既檢舉功能不嬲都無用

我直接cap撚埋圖 send比客服
啲秒數本身都無可能衝到
咁撚樣2個月都確認唔到係咪外掛
戲谷好波

係排行榜查咗查
有1隻綠腳分身 3個著曬廢裝一般玩家樣
又攞小貓幾隻祭旗

個Wunnncc係鬼門最早用掛果班黎
撞左佢幾場

正服執笠佢邊到偷data
成隻大陸支那種咁 偷人野仲覺得自己好威
佢班外掛群咪就臭係支那個班著住newbalun但好自豪咁囉

利申：隻驚垃圾 不過班外掛私咪係支那賤種一樣

執笠就算玩都唔係玩柒頭私服啦
玩韓服唔好？

每月排名到搵前15黎封就最有阻嚇性啦
不過佢唔會咋嘛

有冇人整個外掛blacklist

偷人野仲咁撚自豪
當支那人偷外國技術一撚樣

無諗住佢為我出一個停權名單封一個人
問題係而家出左個停權名單而無我檢舉果個人
我已經唔係檢舉啲乜鳩懷疑開掛
擺撚到明衝線掛都封唔到
到底有無做野架

有課金嘅話真係理得你
你作為戲谷會唔會咁on9 封自己d 金主

更何況今時今日唔玩都唔會死
已經無咗玩嘅初衷

呢啲可能係私服啲測試ac
其他金主梗係唔會

2020仲覺得官方有用
根本就係官方包庇外掛

包庇d 人咪又係繼續玩

點搞卡hashing

我都係咁

一樣

根本就冇心搞

外掛用錢收買官方
官方為錢當處理唔到

唉 有人繼續課金又有錢收

今日問題：
繼續唔識答
咁多位大神係咁好記性定真係逐個announcement/post咁追

錢大過一切

原來維拉有暗戀人

叫韓跑官方直接營運啦
仲戲谷代理

好似係阿貝爾

課曬成套大約要洗幾多錢

淨係fandom間接有寫
悟空果題唔難search
其他都無頭緒
豬m寶石有幾句對白要點數

其實如果每日題題岩曬d獎品都好多

1.菠蘿仔 2.偷食菠蘿油 3.阿部 4.返工偷食肉 5.無毒光纖 6.堅離地呀
7.OPPA 8.哂冷HA YO
睇下有無小到

你想即刻玩全滿能力值就課
唔課就慢慢玩3個月先拎齊呢套
或者課少少慢慢玩

好似仲有豬m?

3係咪客服
我無lala但係yt見到條介紹片
笑到我仆街
阻人收工猶如殺人父母

你追返上一個post嘅pinned message啦
有攻略

課活動禮包好貴 套裝得背勁 好無謂

3係客服

有冇人知第五題答案係咩

回鍋一問差少少全15 刷能力轉換抵唔抵屌

千其唔好哂錢係能力轉換身上

好似仲有句 豬m

真架 因為買左緣迕 著曬上身全15 諗住 幫其他角色刷下

岩呀 有豬m 我上面數小左

如果常用角太多控都可以考慮刷到變2控嘅
少控會跑得比較直

即係total 9 ?

應該係

我上網見到有啲破到15 係咪韓跑先有
其實差個一兩點 玩落無咩感覺
係睇落去唔爽

16/17速港跑都出左

封個7日就夠 封7日已經嚇到人 唔洗封永久 一用掛就封7日 你封得快就一定無人用

你永封就話驚無人玩 咁咪封個7日囉

跟唔上時代
不過以排上好過早兩年 開game都有幾個30人場玩
好懷念 以前玩危機輸左Alt+f4 開game都仲有大把場入

其實真係有咁多人課金？

真重課應該唔多過50個

係呢隻game課3000點（800幾蚊）已經比人當有錢
堆速食手機game求其一個重課都唔止呢個數

千默一個月嘅課金量應該養得起至少兩個員工

呢隻game 3000點做到好多野
D手機game

畢竟呢隻game都過曬氣
啲嘢出到貴一貴都唔會有人課

只可以話有啲香港人真係好有錢/敗家
手機足球game用10萬港紙同人買一隻球員

以前後台整裝整水晶翼獎杯翼
一對翼都幾舊水咁計
仲有堆比錢後台直上原始三
後台分杯羹比官方都賺唔少

想知+1

蔣篤慧
官方YT有條片有講

原來大家唔同次序
我第五題係誰曾說過「我是用愛來統治國家的女王」？

google form整唔到唔同次序

台詞果題有人話10

其實經驗冇用
班掛佬鍾意上榜洗足24個鐘交多啲電費

係
琴日真係有少少過份
係度討論佢都隻眼開隻眼閉啦
直接係個post底寫答案真係

想問係唔係入唔到game

game都入唔到

題外話邊度可以搵到背景故事嘅漫畫？
tr頻道個網有但係好似唔齊
故事唔太連貫

請問有無今日問卷答案？

跑個ser係咪比人攻擊緊

次序會唔一樣
已fc

啲人一個鐘前開始on唔到都無公告
7半就收曬工？

姐係前幾日無整到

維拉 - 阿貝爾
悟空 - 蔣篤慧
台詞 - 9/10
女王係咪紅心女王?
2D紙盒樹果題on唔到跑無得睇

客服中心7點收左

女王果題有carry lap

女王個題邊到搵?

睇翻豬m條片好想用
宜家仲有冇得攞

商店TR買

亨利一世搵到願望之石之後就斷左

6點番到屋企到而加都未on到

是咪死咗server?

而家先入GAME係唔會入到 但你本身一早入左GAME可以正正常常咁玩

今時今日居然仲有人想讀law

其實讀law睇qs ranking無用
pcll passing rate: hku > shitty > cu
cu law best 6 36 收得高又點
入唔到hku llb但有咁嘅分in physio/釘桃/qfin仲好

law界最大問題係已經飽和曬
每年3間U都有1/3人pass到pcll
去law soc睇吓一年多幾多solicitor 要轉做bar都唔易
一般人有local firm肯收已經好好 入得ifirm都係天之驕子

屌覆錯post

我估咋

2D紙盒樹有人話係6

巴打讀law

入唔到game fc唔到

原來係讀law大神

屌番屋企都冇得玩驚 喊出嚟

尋日開始玩返想問咁多位ching 緣迕依家點先拎到 係商城又唔見有得買

150點經濟包

商店第1頁150點嗰個經濟禮包

唔該哂

幾個鐘都未上得, 通告又冇

日任都未做

死咗server

入到驚啦好滾動

real入到game la

D箱都派左
加埋開左3件SS

6個七大罪+5個亨利
得1件ss仲要係已經有

3件都冇
可能我新手 冇咩裝

你都中過唔少SS裝啦,比d其他人中啦

都係廢up下
反正免費送嘅
題外話大神有今日答案未

SS卷 - 不詳頭
SSS箱 - 火精翼

我得s卷
不過抽到吱吱鼠頭釣少樣

我都中左一件重覆

2020/06/26 | 6月26日 系統異常公告

各位跑者好， 由於伺服器出現異常，跑者暫時無法進入遊戲 我們正在進行修復，伺服器開放時間將另行通知 造成不便，敬請見諒

入唔到跑online?

TR頻道 由於伺服器不穩定的關係，本日活動表單將延至 6月27日 15:00 截止及關閉，6月27日 15:00或以後的回覆將不會計算在內。

個問卷延長左

不過唔算最有用
本身用緊狄密特髮都有10%黃氣所以懶得整住
淨係多200泳速
但係我唔多跑要游水嘅圖

抽到S炫光翼 （16速）
連頻裝SS背都唔洗追了

維拉 - 阿貝爾
悟空 - 蔣篤慧
台詞 - 9/10
女王 - 紅心女王
2D紙盒樹 - 6

台詞果到我用咗2個devices黎撞答案反正佢計最高答中率

炫光閃耀係亨利箱開到3件差翼

唔係得10黃氣？

你無16速翼?

黃氣唔緊要呀 我都70-80% lu

14週年箱係咪唔會再出嫁啦?
靠佢攞到好多絕版刮刮卷
差一張就攞到+1速嘅avatar眼罩

我有感謝祭把死神刀
但係想要ss嘅有埋黃氣

fb活動似真活動過官方

想問下 用塔推+4%好
定係S裝既3%+ 10%推進好？

4%

卡房lag機係咪正常架

Thx

所有箱得s
ss劵挑戰者衫

1st同2nd變更券有咩分別用呢啲券有冇技巧？

用a級裝做材料既話會易d換到s裝

除咗dr.hell仲有無徽章+縮怒?

有個徽章+累積憤怒 個樣好似太陽咁

係10先岩仲有腦細

想知有無得檢舉外掛仔

加入戲谷it部

以為鬼門係唯一清泉
點知都係有外掛仔

月夜先係清泉

鬼門D人一用掛係直頭唔洗過
金銀少D失誤都仲過到
都係練下月夜啦

都唔係
呢個場外掛只可以去到第一區

第2第3彈扭蛋係咪都係用百鬼通寶

知唔知女王個題同埋蘋果搵極都搵唔到

啲掛阻唔到衝線咪清泉囉

thx

混沌
釣魚開箱換到克羅

勁

幽藍天鵝裝差圍巾就齊有冇辦法可以拎到

好 唔該巴打

有冇邊對16速翼最易拎到

普通啦 不過幾靚

阿努裝黎
你要有埋皇家護衛手環擺avatar先有用

課金就炫光
唔課就慢慢儲

.....

明白

呢兩對翼算唔算勁？
二揀一用邊隻好
岩岩先玩番 唔知頭唔知路

唔算
我揀死翼
你去搵啲有加最大體力值/最高速度上限嘅翼
死騎翼做時裝幾好睇

全部箱開曬一件ss都唔中

真

+1

玩10場鬼門得2場係衝到

地區較HK都係亂碼

混沌訓練好易比隊長TK

有啲獨食怪累死全部人後下場都係照霸leader

唔識玩leader
係後面跳算數

不過真係好易比隊長kill左

大家果粒唔知乜寶珠開到乜
睇落係同校長箱同級？

今次有死騎翼仲有SSS裝

sss就算把啦
個垃圾活動骰卷都見識到
中咩獎佢完全可以較
但係死騎翼真係好型

咁多頁獎中到死騎翼真係要還神

屌
我開親呢個箱都係重複嘅裝 係咁開垃圾
正想要皇家翼
課左幾舊都未有

頭兩件用黎打阿努 做av裝
或者普通場經裝

開左件幽藍天鵝
但依家有御龍做內裝 就冇用

試下語言到唔好揀universal

我發覺我收裝全部貴左勁多
D人暗地裡笑緊水魚都似

收咗咩裝

SS裝黎？

算啦唔收都收左 咪諗

岩岩玩番冇耐心急想收齊D裝
依家叫做過得到去
慢慢玩活動算

無啦啦比香港人當成nmslese踢咗出場
笑死

歡迎加入無課佛系玩家行列

咁夜仲玩
我多數掛機

仲玩緊

dayoff唔怕啦
平日9成時間都係掛釣魚

今次活動D獎
遲下佢一次過派
諗起都興奮

我9成時間掛係到咩都唔做

今日google form全中獎品係5個亨利箱

Why?

我發覺我已經係我班fd入面最好彩果個
其他人唔係重覆就直頭一件SS都冇

無計 D fd遲on
自己玩幾冇癮

same thought
夾埋開咗三隻account（連fd ac）都有SS卷
以為SS卷係鐵膽黎點知好多人都無SS卷

唔釣魚?

釣完魚唔換幣?

我依家都係扭機搏50個皇帝魚餌

冇SS卷但中左幾件SS裝
但變更都抽到件一路想要既衫

其實幾時先會發放問答個啲奬勵

我淨係釣皇帝/女王
好快冇

一樣其他釣黎都曬氣

如果佢係全部完先發放咁就不得了

咁有排

150個煙燻都係頂多200幾幣

但D野一次過開好易中
不過佢真係咁既話其實派漏都唔知

好似佢岩岩咁 擲骰卷10張其實一早派左
係D箱琴日先派

應該會人得閒到走去check有無派漏

我想問該隱條鍊5lv夠唔夠打hell ex?
懶得砌裝

夠
但你有/準備課?

今次個活動堅係多野wo

有啊 打hell完全打橫黎行
但未試過hell ex

依家計埋寵7xx攻
9百幾血

會唔會易死

該隱係hell ex黎講算中規中矩
見到有人bug完打到成萬3傷

冇再出啦，好懷念，依家變絕版啦

唔識避好易死
如果要長玩要預備起碼幾十粒復活石

隻王舉起手果陣要避 唔好中佢果啲牆
有水晶要打水晶

活動裝好過依兩對
如果要2選1就克羅
因為成日有魔書道具場
防下企鵝都有用

咁我就放心了
唔會雷到人就得

總有人會得閒去check

有無搵過客服

玩咗一排hell同hell ex嘅感想就係阿努啲人真係nice過普通場好多

8心D人都ok ge
不過多數係淨係同fd小圈子咁講野

其他場係又小圈子又惡

我on返舊account發現我果粒都無咗

青山院長

成隻game就係外掛又多啲人又口臭
所以呢一個月都諗緊係咪要玩落去

同班fd玩囉
我依家除左同fd之外都好少玩

不過我d fd都係跑識

我拉埋一齊玩嘅fd依家一個上lab 一個同mentor傾offer 一個返intern

我放緊暑假冇其他野做

睇書睇house of cards

琴日down返跑落嚟
以前呢個mode好好玩
不過而家係咪冇得再玩?

無啦

時代嘅眼淚

之前要考果啲通行證都無曬
IQ問題問答都無咗

砌緊裝 諗唔到用邊咩手
依家能力係
企鵝導彈擊中懲罰減少 55%
被企鵝/雞打到時防禦機率45%

用克羅手 (多10%防禦) 定烈焰魔王手 (懲罰-15%) 好
唔考慮能力值

typo

想問下其實個啲3段攻速姐係點？

同埋av on黎計 全套尢利定皇家護衛會勁啲 ？

我見髮同頭用皇家 其他用尢利好似加得多啲攻咁

減懲罰冇乜用
直接拎克羅防雞咪算

個攻速係你打王果陣會快啲著地，咁就可以打快啲
尤利一定勁過皇家護衛，只係佢打出黎既最大傷害冇皇家咁高
你打散著雖然係高攻啲，但計返尤利set有個攻速加成其實尤利個dps會比較高

抽極dm扭蛋機都係得三角飯團 幾時先比皇帝魚餌黎

有冇齊5個答案嘅post

有冇方法快速知道啲寶石裝咗喺邊一件裝上面？係咪只能夠將個鼠標hover喺每一件裝面先會知道？因為有時會換裝但係唔記得拆返粒寶石落嚟。

諗起一次過開晒真係
不過無呢度大神sss carry獎勵得返一半

聽聞抽緣迕劍要3000-5000點

想知換人魚就唔就水母貝殼
換完之後啲貝殼會唔會冇咗

想問下宜家點樣買點
官網同隻GAME入去都入唔到個個網

7仔/ok

信用卡都得

信用卡個頁入唔到就係

呢度入唔到？

入唔到呀 唔係404就維護中
不過好似要幾重課
先上到16速

16速既話拎宜加活動對翼就得
勁唔勁就見仁見智
10%重要啲

16速0課都做到
今次活動你唔換其他集中換背就得

用該隱1:20衝即彈

宜家百鬼個活動換背?
點解唔見有背既

千鬼夜行金剛輪

宜家有咩可以課下
抽咩箱好

官網>左下香港充值點數>戲谷
用paypal就得

儲裝睇外觀定實用性為主先

實用性啦
外觀有舊時套熊貓DR
由細到大都好鍾意佢

實用就同人買不祥璀璨全套

點樣同人買有得交易嫁咩?

用變更劵換到相同可以放入保管箱
你畀完錢佢送畀你

嘩
但唔係好敢信隻GAME入面D人
但係咪無推爆全能力都唔夠人玩

冇16+15+15 10%衝撞都打唔到機

除左魔書唔夠人玩
極惡簡危可以技術補救

今日裝返玩活動頻都唔夠人跑
得堆普通裝玩緊
早幾年玩韓服就有16 15 15
但真係好唔方便

璀璨翼好撚勁

唔該

推進力優先定係衝刺最高速度優先

尤利上鑽石J >>>>> 護衛

換人魚剩係需要3色海螺+5色貝殼
換完唔會唔見左 可以拎黎換返d s/a寵

衝刺最高速度啦，盡量砌到上10%最盡
你當推進力係加速度
衝刺最高速度係最高速度咁就得

其實尤利好廢
要塞滿高階(四星以上)藍石同鑽石 平均輸出先高過皇護50左右 仲要少D經 我晨早砌到10%衝速，但D石都係未夠玩尤利
正常玩家用皇護反而勁D

你尤利輸出最高有無6500?

我夠石但仲未有尤利
無石真係護衛算

Raid/Hell EX幾個大佬用皇護最多都係得6千2
用尤利仲低啦 5500咁上下算好好

啱啱打hell ex先見到有個尤利效果7千頭 姐係bug?
咁算啦

想睇挑戰者+尤利滿藍鑽石

尤利7000一係要Bug裝(=外掛)，一係就團技 (韓跑先有，港跑要不正常手段)

成日玩玩下由第一變到最尾

我有時去到果到勁lag

明明韓跑寶物罐可以開到雪花
港跑收埋去邊
想要千年雪孤

尤利真係好反智
明明收集難度仲高過皇家
但係滿石先勁少少
散件頸+皇家全套/頸+翼+5件皇家已經夠晒啦

同埋真係有必要衝到極限咩
傷害無論係8人定20人場都好
只要多數人識打根本唔差果少少傷(最多打快d)
保命黎睇
識玩嘅宜家都可以唔復活啦
dr hell打% hell ex打超高固定傷
就算多幾百血咪頂多一兩下
一係佢開新場

其實依家黎講兩套個難度唔係差唔多？
一套打起碼1-2個月hell ex 一套打唔知幾耐raid同釣魚

其實無必要
我覺得有尤利/皇護已經當畢業

我依家打hell ex純粹為咗儲齊一套尤利
儲完就唔會再打呢個mode

如果要活動對翼係咪要一直抽箱

淨係睇最重要嘅精髓/Dr Hell章
一個要600一個要750
但係皇家箱起碼可以靠釣魚
唔洗肝咁耐

個POST推得好快

理論上遲啲活動會越送越多材料 唔使咁心急住

想要新角色個背要狂抽?

暫時係 但遲啲應該有多啲途徑攞

你做齊呢個活動有一個

貢獻5階會有一個
想早啲享受曬下命就3000-5000點抽

一諗起要肝咁耐就...馭龍算啦

淒涼 尋日先返港跑玩 miss左

我抽箱抽到

個個frame都full 點答

same

$100 - $150係可接受範圍 之前折扣商城出過450點一對 建議格下價先

姐係尢利個1.5爆擊 其實冇乜用？

百鬼夜行圍巾點有？
同埋首今日問卷答案有無
爆晒房入唔到

其實問卷玩農場好on9
啲人長掛機咁點算
其他人入都入唔到？

為左降低個答對率

係
宜家我內外都馭龍
淨低嘅裝應該都算係唔課最好選擇
怒傷大約3300/5000都叫見得下人
再換上去應該都係多左攻速咁解
但係尤利差4.7件皇家差1.5件
都已經唔想再肝
見到有場又得閒咪去打下

話說馭龍頭定騎士髮/地獄火面好
(分享個on9仔嘅故事
個幾兩個月前因為比較得閒+未有裝
所以想合死亡面+巾
點知辛辛苦苦合完兩件都無咩用過
因為開副校箱開到地獄火面同巾）

個人認為最有用就係呢個同埋加暴傷
但係唔會值得肝全套
全套淨係加攻速
掛機釣魚換馭龍/皇家全套再配佢嘅散件成型快好多啦
同埋老實講
一場dr hell當撞到40下
(傷害結算頭幾大約十幾萬傷
當佢地平均一下四千
hell ex懶得數）
我呢種無課金買寶石箱去抽鑽J(?總之係加1.5倍傷機率果粒)嘅人
觸發到1.5倍頂盡咪一下起三下止
有分別咩

啲農場完全入唔到，屌

我覺得騎士頭好啲
彈頭可以造福人群

內裝黎講馭龍應該得衫鞋手可以keep
一日10場換尤利我ok

後者多成15攻
我得死面 要換上地獄火就要不安地獄火 但點拎

打hell/hell ex等運到八選一抽中

呢條友自稱自己hku biochem trans bu

我今日打咗20場跌咗8個卡包

入到農場 大家都數到懷疑人生

我一入到dr hell就係做彈頭

咁我得閒換埋先

屌睇錯原來話不安地獄火
thanks

600點係可以一個袋都唔中
要睇埋你塊面

副校箱直接抽中面+巾
地獄火想刷中應該難過開七大罪箱開到sss

咁你頭用邊個魔龍/彗星?

咁無所謂啦
織女面都係肝唔到

閃耀彗星

答案係咩

TR頻道
活動初期既難度大家已經體驗過，當時仲收到好多老玩家出嚟批評活動過份簡單，唔夠挑戰性。如果係有心刁難啲玩家，可以第一日已經係咁既程度，點解今時今日先要提升難度，原因你已經講咗出嚟。
我哋成日話，活動其實即係搵個理由送禮物俾大家，而個理由仲需要我哋用好多時間準備用設計。用返「疊Block」做例子，其實疊成咁都需要大量時間。咁你一定會話，「咁求其出啲簡單題目咪大家開心囉！」
咁你就要考量一件事，TR頻道搞活動係要夾係官方同其他玩家中間搞既，除咗要睇玩家面色，亦需要睇官方既面色。有啲人與人中間相處的禮貌，其實唔需要講出面。TR頻道作為中間角色，一直係offer緊我哋可以offer最好既獎品俾大家。分享答案之類既嘢並唔係禁止，亦唔係今日先有，好多時大家唔做到咁出面，我哋都係隻眼開隻眼閉，大家開心咪算。
以上次Dr.HELL題目為例，部份題目一開始答對率係5%左右，但係係大肆宣傳，甚至有人係題目帖文下面分享答案的情況下，題目最終答對率係急升至6成，而其他題目答對率甚至超過9成。依種數據其實即係講緊「Dr.HELL出得唔夠Dr.HELL」。
事實上係TR頻道被依種數據擺咗上枱，並唔係TR頻道好得閒走嚟為難玩家。玩家拎唔到獎品對我哋一啲好處都無，我哋重新修改／設計題目仲多嘢做咗。希望你明白我講緊乜。

可唔可以同你買

應該揀邊對翼

兩對都得外觀
自己鐘意啦

係 好似尋日開始變左

好啦，多謝

抽番黎ge？

trust you

個啲變更卷換返黎

多謝巴打

D彩點睇 就盲

辛苦曬巴打

我覺得今日真係過份左
出得難唔係問題但係今日比人感覺更加似係想玩9我地
前幾日嘅考古類題目起碼各自google唔會阻到人
今日要人係農場數野有排塞
仲有個驚嘅轉視角其實幾垃圾下
用跑安拉craft黎出題係真係玩9出題嘅同時又玩9答題嘅人
有位ching話要用幾個鐘頭去數
我相信咁樣絕對唔係任何人deaign活動嘅原意

彩我數到14 OONLY 差1粒

豬係問種？
唔係隻？

巴打 多謝你先辛苦了

巴打你邊個場搵到白同黃？

係樹到

多謝你

條友講嘢勁似中學生
講咩點解自己全15都跑得唔夠快

farm craft有堆22 有堆15我真係唔知邊個岩 我數唔到咁多

.................

喺豆豆魔術師個場 搵到粉紅小豬 你有無數埋？

粉果隻唔係大媽黎咩

cls今日玩到咁大
真心何苦呢

呢隻有無數？

我個場冇 真係唔知

..................wtf

所以好on9
我都見其他場無
但呢個場又有
咁又唔知點好。。

頂 得臭小孩嗰個要跳到咁撚高數

欄杆數到20

全部人都搵少咗一隻豬

8739個場有隻係樹上

姐係5隻? 你有冇其他既ans講埋

5 15 19 5 14
利申非TR頻人

Fc我係豆豆到數到12 bo
金字塔6 綠豬仔1 海上1 椰子餐廳4

白 綠 紛 黑 黃

種啊 唔係隻

咁搞似唔想送獎勵多啲

"本日「指定農場」內有多少個「FarmCraft-彩色」分類的方塊?"
多少個方塊喎ching

豬媽媽唔計

但個場無粉紅豬啵

小豬先計

呀無野 自膠

我跟題目次序嘅

人人次序唔同架

豬我都係4算 跟自己睇到既 唔中當我唔好彩啦

4囉，如果係只計小豬

自膠

如果日日咁出題法 我都係等ans算

佢仲話愈難愈難

TR頻道：最後，掛機釣魚問其實有處理，處理得唔夠即時／好我哋之後會檢討同改善。多謝你既意見，但無理既批評我哋係唔會接受。

咁似建制派對白

唔係多少個咩

你睇多次條題先

自膠添 有隻個樣係1但按入去睇係2

哦,多少個種類......

12個入面有三個係藍色了四個係淺藍色所以係七個

政府同黑驚

btw條友態度有啲閪

再出到咁cls
遲早fb post留言屌到開花

而家都屌緊 只不過唔係喺佢page同無咁勁

今鋪睇黎要攬炒
我好理解佢地花好多心機時間去出題設題
但係農場數野真係唔好繼續搞落去

我估TR頻會舉報啲對自己不利嘅比Admin
FB群Admin應該就唔會del
始終同TR頻道兩班人

搞個週年活動都搞到好似同玩家作對咁 送咁多禮都係想玩家開心啫何必整啲咁取巧又嘥大家時間嘅題目呢
當初揀得填問題呢種模式就應該預視到會有大量copy&paste嘅答案啦 出題越嚟越難唔係錯但而家個問題係又煩又嘥時間又要排住隊入 咪盞更多玩家冇心機等答案 根本就違背咗個活動嘅原意

回錯咗sor

條巾幾靚想儲

其實呢佢都講到明係同官方合作
咁點解佢唔直接設計一個活動網站呢？
佢登入左先有得入去答問題
咁咪唔會驚會有人用其他人個名囉
官方唔會懶撚到一日都更新唔到一次個網呀？
戲谷IT狗唔會廢到搞網站同database都唔識？
唔好嚇我wo

仲有佢真係想完左成個活動先派？
成個月既禮物wo 要派幾耐呀
上次個youtuber直播都要delay派
一日既登入登出紀錄都要等咁耐
成個月係咪等到暑假完？

佢話咗係活動完先派個網好似有寫 立過下眼

仲有啲題目類型
出啲地圖類型咪得
倒如魔豆入面有幾多條蟲
咁咪人人都做得到囉

咁算啦btw，你咩箱開到？

呢啲日日整份Excel計住應該就得，唔洗太多心機搞
況且google會自動計結果

好似白銀/黃金箱開番黎

1001

睇佢今日篇千字文嘅意思
係官方唔想係派大獎嘅日子比太多人啱
例如前日Dr Hell難度
老實講我又唔介意嘅
大把人玩咁耐都未跑得完DH嘅圖啦
咁你DH難度嘅題當然唔係個個答到
點知有人係下面留言爆答案
但係今日又唔係大獎咁咪大家開開心心好黎好去唔得嘅
今日問題唔係難係數到人痴線

講真，活動求開心，咁搞比人屌為咩。

報復呢到公廁裝論

真 出易啲 啲獎品鳩啲無所謂
好似以前送頂生日帽都得 為開心姐